[木仔好波🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[381]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

last 5 hours

根本就係
包皮肯黎我諗木狗3億磅都轟落去

系...

買到人未

正皮for木仔

Ching sick ball

咁鼓勵性既個 topic

去傑志買C 素高

木仔企硬

正式確定係無人想跟摩狗
下年唔炒應該都會係買唔到人

簽咁多史邦沙就係為緊下年既大收購
前題：摩佬已走

Man Utd offered €25M to Atlético Madrid for Diego Godin release clause... and €9M/season to the player. Godin at the moment has NOT accepted and he wants to stay at Atléti. 🔴 @DiMarzio #MUFC #transfers #ManUnited

簽到勁人梗係好，但係如果簽唔到又唔使勉強嘅…

其實只要全隊齊心打爭氣波，加上主場魔力，唔係無得打嘅…一個二個講到實係曼城、利記攞聯賽冠軍咁…老老實實，都唔係年年開季大熱最終捧杯啦…

成季咁長，中間太多變數，球員有個正面競爭嘅心態先最重要，阿SIR以前都係咁啦…

得返5粒鐘!可以著返條褲了

齊心防守泊大巴

【#轉會SportsLight】

BBC記者Simon Stone及Di Marzio報導，高甸（Godin）將會於稍後與 #馬德里體育會 續約，拒絕轉投其他球會。

#體嘢

75m買麥佳亞既 寧願唔要

留係下體有得爭西甲歐聯
點解要過黎爭前四

我係摩狗就劈炮唔獻世算

正皮比topic
負皮比樓主

正評for topic

機都未起,就比人 reject

今年應該會死得好慘
季前一堆不利因素
摩三季

認同

根本成班球迷走火入魔

見人地簽咁多人返黎就自己都想要

睇返木仔幫摩狗簽個d
好多都係24-26左右
起碼踢2-3年
之後放出去都有人要
依家要比貴價買就黎30個d
木仔緊係不了

笑撚死人
吸引力呢喂

唔駛簽人啦
送摩佬走就夠

買普巴返嚟自己都唔識用

生意佬頭腦！
摩佬自己分分鐘都過唔到12月

等睇後防比人迫搶，傳唔到波，下下大腳無限loop

高甸：跟摩狗不了

今年慳左1億鎊加埋出年清人
3億鎊比下手玩

又重新黎過。。。
唉
晒鳩氣
莫鳩同V92真係晒左曼好多錢同時間
曼再係咁 遲早變阿仙奴
唔上唔落

猁化

Man United have turned their attention to Everton’s Phil Jagielka for cover

衰撚過阿仙奴

好似好抽象，但係感覺上曼聯個豪門底蘊已經係呢幾年磨到無乜淨咁

大家想panic buy定收檔

木仔: 最已陣

椰子炒曬啲老屎忽之後已經冇

唔止木仔啦
根本成個球壇都唔會駛大錢落d29,39歲度
牙朗美斯呢d lv除外

點解唔比多一季連迪路夫 佢世界杯踢得唔曳架喎 買即食領袖不如等拜利/連迪路夫

用返青年軍
邊個中堅都係雪糕筒

有危就有機
今季無人簽到就睇下摩狗，進攻教練，卡膠呢個組合可唔可以令摩狗變打法

都係等睇摩三季啦屌

摩佬今晚RESIGN, PANIC BUY 領隊

今年24，等到幾時

摩狗唔撚撈

跟本無人想過黎跟摩狗

dalot好好跟華西學野啦 左閘就撚羊捱多季啦

下季梳free release

當年維迪都25歲先過黎 頭半季都係柒下柒下

14年咁高價買佢就係十年內唔洗為左閘頭痕 點知

似係頂唔順屎鐘斯落河多

當年大細孖都係咁講

Manchester United has turned their attention to Chan Siu Kee to replace Juan Mata in right wing position, Chan demand £150000 per week and the iconic no.7 shirt. (Source:ESPN)

佢自己話買冇咁易放棄嘅 其他個三件就真係有啲危

韋拿

On92

唔好學華西啦，下下三閘線企定唱國歌再無限橫傳

陳7今年好似打中堅wo

岩哂我聯

What if Ed Woodward has looked into 14,000,605 futures and the only way to save United is not signing anyone

佢勁...有進攻 有身位

其實細孖當年做錯啲咩

V92唔鐘意巴西人

巴西仔鐘意玩, 邊頂得順敢帥鐵腕

最後4小時

去屌閪算啦

唔買人，不如幫DDG續約

有閪屌邊個想睇空炮

唔覺得佢哋兩個留喺度會發到圍
仲要嗰年細孖玻璃到

簽到人嘅話我改名柒頭神經刀

你叫聲咪扑得

玻璃嘅嘢好難講嘅
起碼椰子嗰季佢同華西條右路都幾好j

4粒鐘簽人 不了

佢份約同馬仔一樣球會有一年option, 慢慢傾都得
留低做legend啦

仲簽乜呀
陣已最

屌你依家防守球員都唔想跟摩狗呀

諗諗下都係睇空炮爽啲
閪就幾時都有得屌, 空炮唔係成日有

陳7:跟摩狗不了

你估最聯仲係豪門勁旅咩

好傷身

但係你屌閪都成日空炮喎

佢兩個咁多年都係浮浮沉沉
發圍就真係唔會
不過有佢起碼好過用個唔適應嘅達米安

90分鐘不停咁防守 攰死咩

個個都話唔黎曼 我地仲可以點翻身 唔通要開始玩潛力幻幻

大家最愛

係太貴啫
Toby maguire個d都肯

唔帶套都唔怕有BB

睇球王片 kovacic 勁到

吹到文沙果堆可以擺大台，愛球會就要愛青訓果班知錯未？

身為青訓撚我要射啦

寧願輸波都要睇青訓

諗多左.實際上係用死輸波11人到季尾

不育死虧佬

咩呀
901好輕鬆架
前面d巴打話架
前場壓迫先辛苦

快手請電叻教啦

唔爭在叫埋敢帥啦

直接叫畢特攞隊預備組踢英超啦

傳親係後防都算, 仲要簽唔到
估唔到幾年我曼就淪落到咁

預備組、英超兩連降班紀錄

25m godin?

摩狗食撚屎

幾個開到口唔想黎先柒

分清楚真係人地唔嚟定木狗唔買先啦

我諗唔到佢點解要黎

五、六年啦
而且就算費sir當年後期都好難買big name啦

如果單嘢一直都只係報紙佬吹水
冇收過報價嘅話緊係話唔想嚟啦

摩狗 教車仔同埋鍠都唔係咁無戰術同體系 做咩事 黎到曼就搞成咁

施蒙尼一日仲用得著佢都唔會走

認真講，無再簽人，肯定保7就算

哥甸

走都唔會係黎依隊曼
講緊個位唔係佢會唔會走
而係佢唔會黎曼

人地好地地點解要轉
應該同係咪摩佬無關掛?

空炮聯

學用二線料啦摩狗

木狗我屌你老母

今日主菜：木狗

我諗熱身賽表現都嚇走唔少人

摩狗唯一可取既吸星大法都收埋皮
快躝

簽英人中堅 不如唔好買算啦

咁仲要轉會窗做乜
個個都好地地
唔洗同豪門買人啦
個個都好地地

仲有唔夠200分鐘

Leicester boss Claude Puel on links of Harry Maguire going to Manchester United: "I can confirm he is going to Manchester," the Leicester boss said. “But only for two hours when we play there on Friday."

中游教頭都撚鳩曼狗

子華：好地地

反正李城贏7倍
木狗訓身all in，1億變7億
即刻炒柒摩佬咪得囉

你係咪on9架
講到摩以前點親邊個防守球員人地就會黎咁 宜家godin就係冇哂吸引力
費sir雲加以前都做唔到呢樣啦
轉會咁撚多因素影響, 大球會轉會之間更加難啦
人地godin又冇將帥不和, 打左咁多季又冇適應問題, 又唔係有歐聯因素影響, 又有正選 點會好地地轉會過黎
皇巴拜叫佢轉都未必肯啦, 馬體成班同施蒙尼有親咁

發覺班反摩反到on99

想問屌得木狗未
唔好同我講咩留錢比下手啦
你係咁睇唔順眼摩狗 你世界杯咁得閒 你唔一早炒左佢
成個世界杯期到而家乜都無做過
unun腳收幾個月糧都唔屌得

屌你老味，原來最尾一個人都簽唔到

馬體個班基本上做忠臣終老架啦

反摩話唔關木狗事，係突燈哂一年時間想炒摩佬

是撚但啦，兩個都係廢柴黎

條友反摩反到忽撚咗

on99
直升機is ready

大家預備做十弟未

你唔信就炒左佢啦，搞衰隊波咪賺少d錢

Skysports傳緊100m Toby+rose

可以一試

Sky 今年狂9吹

3個鐘

講真到呢個階段求其簽一件唔使Google嘅你地都J得落㗎啦

今朝扯到而家都未J得出係簽就快啦

老野不了

進攻球員不是電話佬級不接受

2h54min

sky今年咁垃圾

利維都簽唔到人
唔駛旨意佢簽唔到人會賣人俾你

美麗

可能好似冬季前鋒連鎖交易

福仔

無時間比熱刺買人 佢點放俾你 一係用肥 梳加錢換啦

以為木仔唔簽人？簽緊啦

簽緊下半季個教練

究竟摩佬發生咩事 所謂防反愈企愈後 反條毛咩

433 前面三隻都要防守

P仔 Fred

但熱狗搵單煲水既睇下都冇

年青球員不是麥巴比級不接受

人地追咗好耐維拉柏豪

不是連格級不接受

一人出兩件，肥梳屎波加錢換

咁簽黃子華得啦

Rose同街市買菜搭條蔥冇分別

熱狗未買到人點會放比你

防守球員不是屎波零級不接受

世盃都要做羊後備

肥梳宗師好似好啲 屎波少傷頭槌好做後備應該好過宗師。 不過都係算吧啦九成九都係流料

簽電叻好過啦 又搵到錢 又入到前四
又有青訓睇

追到呢件都唔會放後防俾你啦

A bit more on that Manchester United move for Diego Godin.

It is understood United were encouraged to contact Atletico to see if there was any chance of a deal being done.

Behind the scenes, there was a suspicion they were being used as leverage by Godin's representatives to get a new deal from Atletico.

Those suspicions were confirmed once talks started.

Clearly, Godin is an outstanding player. But he was never going to end up at Old Trafford during this window.

幫人抬價only

Tottenham manager Mauricio Pochettino insists he is happy with his squad, despite not making a single signing during this window, and believes Spurs can be even more competitive this season.

唔買人都唔怨婦，啱哂呢度堆迷普黨啦

屌你個窗得返2個幾鐘 仲傳乜撚

zouma

季中轉會好睇好多 勁到last minute buy

Manchester United and Everton are keen on signing Chelsea’s Kurt Zouma

BBC報 35m Godin 施蒙尼要55m

Zouma mark死左爆炸斷6連勝

我肯定連蘇馬都簽唔到

點解傳黎傳去都中堅 右翼傳完金章就無第二個

不嬲都有得extend 1，2個鐘處理埋d轉會既

可能比愛華頓搶贏

儲定錢炒摩狗啦

唔知大佬荷單野係做乜鳩

lan啦摩狗

應該係等埋曼狗簽咗人先放 點知搞到而家 愛記走去簽其他人算🤔

2.5 Hours

都好 唔簽人 等炒啦摩狗🤟🏻

狼隊簽左 Dendoncker
成堆妖人

狼隊今季痴撚哂線 買成隊都黎近

同椰子嗰季比今季個轉會窗有無嗰時咁on9

其實點解會傾得咁快
傳都無傳就done deal

兩季前歐霸好麻煩果個防中

今年都用左61M簽fred 唔惹小

又無甘誇

一般傳媒作新聞都作大球會 邊有人理其他球隊

Toby都買唔到真係on99

文迪斯傀儡隊
冇架啦 第時啲人要黎要走 都係文迪斯操控晒
Agent fee 會食左大部份轉會費

狼隊教練個朵吸引好多同鄉黎 高層一放水就狂買

點解daddy 唔睇下文迪斯手下有咩貨可以執
。。。話哂都係佢經理人

曼咁耐好似得hea碧 迪馬 馬仔係好遲先買？

爆炸？

咁又冇 果陣我仲記得成班巴打通宵唔訓等到最後一分鐘，點知簽得個爆炸頭

天空體育：
本週哥甸的經紀人主動接觸了曼聯稱球員願意加盟且交易可以達成，然後曼聯給哥甸的經紀人遞上了一份offer，經紀人拿著offer給到馬體董事會，幾小時之後哥甸就和馬體續約了，稅後年薪750萬歐元。犘連奴認為球員經紀人的目的就是為了利用曼聯的offer拿到更好的續約合同。

木狗係咪幫佢祖宗十八代執緊骨所以世盃開始就唔得閒？

如果真係60m得番一年約仲要易傷加29歲
買唔到都係好事

今年冇last minute爆炸性轉會

似係文迪斯散緊佢d球員，葡萄牙果班好多都係冗員黎，一次過掉晒比狼隊
其實真係鳩買，見有少少名氣又唔貴就買

2h15min

抬價部

唔知邊度傳話toby易傷 大傷得果一次
只可以站今年唔買出年唔洗諗買到

Deal off：Diego Godin to stay at atletico madrid after Manchester approach rejected

真係好撚柒 做condom俾人抬價

木仔比我叫你一次木神啦

上季稍為大傷一次就叫易傷？咁宗師落河叫咩？

60m散紙姐依加
下年人地有得揀唔黎啦
傷又唔係特別易傷
還掂買唔到其他人咪買佢
佢腳長傳好好j

一直叫開木狗

殘廢

mina連愛字頭都搶得贏 做乜撚

簽左

今年隊隊中下遊都咁aggressive 我曼保到前10都偷笑

條仆街又話可以We can do things in the transfer market that other clubs can only dream of
講過唔算數

其他隊冇我地咁多險簽

=doing nothing

唔係鬥買人多

條木狗撚完曼迷仲有人吹奏返佢喎，冇得輸啦

比沈大師燈一燈 有都變冇啦

Do things=抬價

Diego Godin’s agent approached United to leverage the situation by getting a new contract for his client. #mufc [Sky]
抬價部再顯神通

又俾人撚

下個topic 唔該屌木狗

2 hours

屌啦聲 有無方法對付下呢班撚樣agent

比啲機會白lin算啦

近十年最失敗既轉會窗

鏡報仲話ongoing

算吧啦

椰子個季？

椰子果季先係

一時話係木狗心戰，逼走摩佬兼留錢畀下手，一時話木狗都冇咁大權，係Board問題唔可以怪木狗

椰子果季 手執住費sir果隊 都唔算有啲咩急要補強
仆街今季 要右翼無右翼
要後備前鋒無
要中堅又無

斷腳吧

千錯萬錯都唔係撚屌木既錯

兩樣野無衝突架
什至係因果
就係個board唔放水
木咪無野可以做

你可以屌佢做水魚 買貴人
但無錢買就一定唔關佢事
佢打工架咋

其實係閘，有兩隻識落底出波既閘咁右翼都唔洗急

木仔有心簽就唔會搞到咁問啦 摩狗都係執定包袱

得返兩個鐘唔夠

想摩狗躝最好嘅方法係唔簽

唔只雲高爾，睇黎呢度開始翻丁埋椰子

= 06-11
費sir年年得30m左右洗
你又屌Gill唔俾錢 ?

搞清楚邊個唔比錢先
要買人買到鏝 psg咁既
格拉沙走 換油王就得

買右翼咪又係金章安

無一隊急放人 隊隊都知我曼急要人

急佢老母 中堅邊到急

近幾年曼有番錢
就少人叫Glazer out

一啲都唔急，無謂而家先panic buy
拿拿聲開季啦

摩佬一張list每個位置幾個options,木狗買人壓唔到價唔係佢問題？就算唔講買人要賣人先夠錢買人，成個夏天賣人都不力又唔係木狗嘅錯？佢死撚開專心只係搞簽贊助咪唔屌佢囉，佢而家仲係球會轉會方面最高話事人嘛，成個夏天搞柒轉會唔屌佢屌邊個呀？之前買到星都係贊佢同領隊啦，唔通贊個board肯科水呀？而家轉會柒晒就唔撚屌得，木狗個位真係好做喇

現有陣容都夠一冠+前三+歐聯16強啦
唔好好似軌咁癲亂買先得架

感動既係，我地叫洗得多過熱狗
big6入面唔使包尾

你搞清楚個問題係邊先
唔科水買人 你屌佢做乜撚
個board唔開水喉 你想佢用自己錢幫你買？

你講得岩呀
以前無人會屌Gill
無錢買人個個屌Glazer

而家調番轉

熱犬起球場

格拉沙一路都唔科水只識吸水架啦，木狗開始大量簽sponsor吸到金先既支持到大手買人又畀格拉沙抽水冇人唔係話佢搵錢有功勞喎，而家唔缺錢下後備前鋒都唔撚買個，要籌錢但賣人都唔撚掂我仲要幫佢講說話？

點解d人好似成日知道個list 有咩人咁

爭咩呀 摩木格一次過屌哂

講到格拉沙前幾年有特登科水出黎咁，係木狗令到曼聯成功商業化吸金能力躍升支持到大手筆買人啊。我冇話佢搵錢冇功勞，但轉會市場失敗佢難辭其咎，咪功就畀晒佢，過就幫佢卸晒畀board同摩佬

睇到d迷摩嬲到仆街就想笑

其實唔買右翼有乜問題，有傳過嘅右翼得韋利安，呢件真係唔買到罷

唔買咪唔買囉
如果上面預摩佬教埋依季既 係又唔拘呀

其實唔計中堅 右翼前鋒點都要買啦

你搞清楚先
頭幾年既Glazer不嬲都係唔科水既
咁係咪要屌Gill唔買人俾費sir呀

係近4年 Glazer家族先開水喉
無端端就無錢買人木仔都受哂

而家係去番10年前咁咋
同一situation 格拉沙家族唔放水

摩佬都冇話要賣人，唔通木狗無啦啦走去賣？

今季有第七都還神了

#MUFC Ed Woodward has called an emergency talk with Daniel Levy, further about Toby Alderweireld and Marcos Rojo exchange

係喇屌木狗就迷摩，你老母生少個閪腦畀你就潛撚返入你老母閪度啦柒頭皮，摩佬躝唔躝死唔死話撚知佢，木狗搞到今個轉會咁柒我屌佢又唔撚得呀？係咪要屌你老母先啱呀？

木仔令曼成功商業化先有錢你都講得出
睇番點解曼聯06-13會無錢買人先啦
還債呀

屌你老母rojo傷緊搵邊撚個咁on9接貨

摩佬之前講到明大米要走添啦又係摩佬話唔駛賣？

格拉沙從入主開始就係吸錢同要曼聯還債，幾時又科過水呀？唔係木狗搞吸水簽咁多sponsor點令到曼聯吸金力同賤種爭呀？又係格拉沙科水呀？

玻璃互換

佢地個個都係曼聯入面做架喎

坐定睇普巴carry😎

應該班垃圾都好難散貨

你做ceo
你老細唔批budget俾你
你自己出錢？ 你屌佢無錢唔買人做乜撚

你屌佢高薪續約 買貴人 幾年前買人慢
我都無咩意見

但唔科水你屌佢 ？
呢幾年先睇波既
睇下Glazer家族咩料
由06年開始點玩死曼聯
仲有以前係全世界曼都屌佢地死全家
仲有隊野叫聯曼 united manchester
係一班反Glazer既曼迷建立既足球隊

收拾心情開季啦

我想問下，英超轉會早完，咁十月個自由身球員期仲可唔可以簽

係去到12年
開始還到個Debt ratio 細番好多
先開始有錢
唔係木仔令曼聯有錢呀 大佬
佢搵錢係勁
但主因係曼聯還左8年債之後先鬆動番
呢8年靠成績頂住

話你講到每年都係靠格拉沙科水賣人錯啊，格拉沙科水買人定吸曼聯收入畀自己都未搞清

唔怪得知道唒個list買咩人啦

Btw 我想問下個list d 人選係咪得中堅 我見呢排傳極都係中堅 右翼只係傳過金章安 其實個list係咪無右翼

如果個list無右翼既話 咁daddy係咪即係覺得右翼呢個位置無問題

求知道個list既內部人士解答

咁係靠格拉沙科水？曼聯靠收入還債+買人，又幾時有格拉沙科水買人出現過呀？

曼聯一直都自給自足
係格拉沙入主前已經好有錢
28m rio 28m rooney 25m Veron

曼果幾年無錢係Glazer班仆街要攞錢還債
木搵錢係勁 但曼有番錢主因係還8年還左一半債

你當年會唔會屌Gill唔科水俾Glazer
除左舊曼真係無人會再咁惜Glazer

科水意思唔係格拉沙俾錢呀柒頭
係佢批唔批錢
佢係曼老闆黎架
用自己錢都要佢地班board批

最後2個幾鐘連傳曼聯都無埋，無野j要係到講歷史

又黎

曼聯靠收入自己還債，唔係格拉沙拎錢去還債，佢係自己袋，依家每年都係咁做，所以一路屌格拉沙吸血，因為佢從來冇拎過一蚊出黎幫過曼聯。咁何來有前幾年格拉沙放水，今年收水之說呀？

曼聯

曼聯曾經係格拉沙全資擁有
而家係上市公司
鬼唔知槍拉沙$1都無攞過出黎

仲借錢玩財技買完曼再用曼自己還債
呢d我熟過你

佢地係曼老闆啦
批唔批錢佢地決定架

留名學野聽歷史

得返兩個幾鐘j埋個轉會先啦

嘈咩呀 買唔到人咪算啦 反而我期待緊新一季 p 仔 福仔 山狗 普巴 有咩睇

馬仔呢

狼隊簽埋Dendoncker
之前吹過話係卡神接班人

木狗掛住轉會最高負責人個名銜今個轉會窗買賣人都唔掂，隊內一大堆要續約嘅球員又未搞仲可以咩責任都冇，好撚嘢

又諗返起咸爺踢AC歐聯返黎作客 完場拎左條反Glazer頸巾戴

希望係真 rojo 加60m轟落去啦

哦你又熟過我，你講呢啲資深啲嘅曼迷都知啦又認屎認屁，你無非要講到木狗乜撚責任都冇啫，咁佢之前幾年大手筆簽到人最大功勞係格拉沙添啦，冇佢地批准木狗搵十億鎊一年返黎都買唔到人啦？

你屌佢續約 個個都高薪
我無意見 事實上而家曼個薪資架構好危險
pogba下次續約肯定高薪過山

無錢買人都屌佢就真係笑撚左
仲要玩斷章取義

唔係聽朝先完咩？ 做乜行香港時區?

英國時間 9/8 17:00 喎

係得番一個鐘

科水買人不嬲都係讚油王 老闆架啦
你睇阿巴 鏝個油王？

點解咁奇怪 因為朝九晚五收工唔做?

呢度已經變左時事台
一唔岩聽就屈你係迷摩，再盡力人身攻擊

但你唔知呀嘛
係架
個board唔批錢 佢真係無錢買人
你有睇過06-12就知咩事
每年得》below 30m用
買得最多人果季得50 未計net spend

agger

係呀
好似最多比多2-3粒鐘你做埋d paper work佢

國米 Ac 蝗 疤 痢 轟 .....
全部買人都係歌頒老闆架啦

係得阿狗同曼唔同
曼個老闆唔睇波 淨係睇錢既

等續約嘅又未續到，要賣人先買人但又賣唔到人，更加唔好講買人，乜都做唔到而家邊個斷章取義呀？買得一個中場一個後生右閘一個第三龍門嘅轉會係想同鏝下年爭冠？上年有睇波都知道最少要買多個後備前鋒啦，做唔撚到嘢仲唔畀屌呀？

咁軌之前轉會咁撚失敗係屌閪女人定阿巴呀？

仲可以賣邊個呀
得番大米可以賣
籌到幾錢呀？

呢幾年木除左薪資制度
我唔覺得仲可以點屌佢

最後一個鐘

冇可能差過耶仔個季同09-11個兩季

留名

係人都知呢兩年
阿巴對轟個管理無以前咁狂熱
交左俾個女人啦

愛記痴撚咗線

都唔知點放堆垃圾啦
鑀本身放哂風簽Rojo
有Mina追即刻唔要我最啲玻璃垃圾

買唔到人一時又話摩狗問題，一時又話老闆唔科水做唔到嘢
好似有個人永遠都唔關事咁

我真係唔識分曲直

阿巴未俾人分身家
未俾普京搞
未搞英國政府搞果時

係神級老闆黎

Jason Burt已認證帳戶@JBurtTelegraph

Everton hope to sign Marcos Rojo from Manchester United for £22m.

點屌都得，樣樣都屌，點解唔可以屌

又黎眾人皆醉你獨醒，得你一個睇過06年起嘅波呀？而家講格拉沙年年都cap水從來冇科水一說啊，木狗接手後最大改變係債務少左之餘曼聯搵錢能力大大提升，踢得差都可以一年收入五億鎊，所以就算格拉沙繼續cap水木狗當年都可以9up話做到其他球會做唔到嘅嘢啊，定呢句佢又係述自格拉沙呀？

耶仔個季最差 耶仔個買人list 根本沒可能做到
摩佬買人個list 應該係有機會買到 但唔知咩理由買唔到

Glazer唔科水兩季
班英國佬會唔會再發起Glazer out campaign

假設報紙傳出黎果堆就係摩連奴想買既人，大佬個個都過三十，一係就到三十，能力上已經無上升空間，價值亦只會一年比一年下跌。
假設木仔真係照單買哂，之後又要清人，一定會清左陣中既年青有潛力球員。班年青球員俾你清走哂，你摩連奴一個屈尾十真係摩三季拍拍個屁股走人，過多一兩年隊波就搞到大部分都係高峰已過既老將，咁就連未來都冇埋。
高普同你差唔多時間黎，人地隊波比你更甩皮甩骨，但執下執下都越黎越似樣，但摩連奴隊波？唔好意思，我真係連佢想做咩撚野都唔知（可能佢想博炒做解約金獵人）
睇見傳想買高甸就真係想笑，俾你買到佢返黎，佢都已經三十幾，一兩年後又要搵過人。
俾你係咁買人，買完又唔係放佢落佢最佳位置，又繼續泊大巴，買完人返黎有分別嗎？

狗咬狗埋最後一個鐘 完

都係個句 你用單一轉會窗鬧木對佢已經唔公平
應該用一個請摩連奴既project咁計
佢係呢個project洗既錢對得住球迷同摩狗

30歲就唔買得？你買人係想爭冠家為賺錢，而家隊波仲唔夠後生仔？

軌鏝全靠老闆科水係人都知，係軌呢幾年天價賣人畀支那先好些少，經營模式同我地曼聯完全唔同點比較？

加油

又斷章取義
解釋左n次
科水意思係
曼既owner係邊個呀 ？
Glazer 呀
曼d錢邊個架
Glazer呀

佢唔批既曼點買人呀？
唔洗老闆批自己攞錢去買人

仲有
無眾人皆醉
係得你唔識姐

Agger買人唔係唔得
但要買得黎對球會長遠發展有幫助
件件玩一兩年又賣走
長遠對於球隊改善踢法/戰術冇實際幫助

本身係賣，但係華西傷左咪唔賣囉

一個Matic一個爛牙佬已經講完啦

覺得迷木嘅比迷摩嘅更難頂

35m變22m？屌牙

買唔到麥佳亞 fb mu谷個拍晒手掌
今個轉會窗我好贊成木仔做法
有潛質個啲人你又唔識用
淨係想買老餅即食
買山狗滿足你已經搞亂左薪金結構
更衣室個個嘈

阿巴身家縮水 加上連歐冠都有埋 家下只係一盤生意

木未接手已經債務少左啦
你check 番去到2012年邊個係曼ceo先啦
Gill 呀

扮識波就含撚啦，日撚日扮到自己先最資深曼迷最識波咁，賣人賣唔到要續約嗰班又未續又係唔係木狗責任呀？

唔講以為爭冠係得呢個辦法
仲有上年買左馬迪山狗兩個29 出黎咩成績?
高層冇眼睇? 佢地自己唔識評估?

冇錯 鬼唔知大大舊錢掟落去就買到
但做壞規矩影響薪金架構 市場通漲先係重點

認同

50min

我唔係好識波
大把人研究多過我
舊登有曼年年睇財務報表呀

我真係唔係識好多
但你真係唔識果下死呢

做水魚又俾你地屌
唔做水魚又俾你地屌

On9 邊撚個講十年最差轉會窗 椰子第一年經歷過未？？？？

沖個涼先, 出黎等睇轉會窗完結

要成績最快就係用呢班三十路嫁啦
佢邊有時間等班後生仔, 又或者咁講佢都冇諗過長教根本唔care幾年後既事

木狗2007年已經喺曼聯負責商業同media operation事務，贊助收入由佢入手之後到2012年升左接近一倍，格拉沙好滿意佢搵錢能力先畀佢接手CEO啊，屌你真係識條撚咩 無料扮四條就早抖啦

有冇人係咁f5緊mu官網

愛記仲要rojo
你唔入中堅最好就咪撚放rojo

仲要如果班高層有睇世界盃既，佢地會覺得隊波夠竟係班球員實力唔夠，定帶隊果個既戰術問題？
明明班球員係有實力既，加下係你唔識用，每個轉會窗都倒水咁洗錢，班高層停一停諗一諗好正常下嗎

官網一向最慢

馬迪打得差？山狗得半季就睇死佢？

F5 BBC好過

收貨啦仲想點

最後一粒鐘買唔到人大家圍爐哭下喪好過啦，仲狗咬狗

me

歷任英超領隊有摩狗一個project咁既資金投放只有哥狗可以相比
如果咁都叫唔support佢
都唔撚知係咪要換過全隊先叫肯洗錢

嗚~

拿！

f5推特

鬼唔知咩

而家講緊曼有番錢洗個主因係咩呀
係還債
木仔只係助力

上面已經提過啦

希望福馬兩條柒頭今季成材喇 正選陣容唔算太差既 反而板凳深度真係唔夠

Good dog

你覺得你呢啲論點可以說服到你老細
拎啲實質成績出黎先講野啦

傳既消息都沒

你解釋下點樣格拉沙唔科水
曼會有錢洗先啦
曼d錢原則上都係Glazer家族架

如果係咁應該第一個賣左lin佢

我寧願唔買都好過入埋啲乜野派利錫，韋利安，toby

又話check下邊個接手乜柒？而家又事後孔明知道晒喇？
唔係木狗幫手搵咁撚多錢點會咁快還債還得咁輕鬆之後仲可以大手買人？格拉沙點科水法呀講黎聽下？木狗搵嘅錢又變晒格拉沙功勞呀？

Breaking: Sky sources: #FulhamFC are closing in on a deal for Timothy Fosu-Mensah from #ManUtd. More on #SSN now! #ffc #mufc

不如話唔係木仔r到咁多史邦沙
撚有咁多錢比格拉沙還債兼依幾年係咁科水

你up呢三件 得韋利安伏d姐

其餘我都ok

Lyall Thomas
‏已認證帳戶@SkySportsLyall

Breaking: Sky sources: #FulhamFC are closing in on a deal for Timothy Fosu-Mensah from #ManUtd. More on #SSN now! #ffc #mufc

伊巴放流料 又話有大單野嫁

唔會有人簽架啦

周圍去睇袋

文沙走人

文沙借走???

lan

又話借去hertha

今季買唔到人會失望
但唔會特別屌
有邊個唔想隊波好似玩Fifa咁買人
但現實係做唔到
一來我地啲垃圾太難清
清唔到就好難會買到啲咩人
連Rojo放哂風都可以到依家都未Firm
華西無端端傷又放唔走大米

而且由上季尾決賽到依家熱身賽表現
完全係趕客

加上記者集中火力做鳩摩三季不和傳聞
更加冇人敢嚟

仲有山狗上年咁嘅表現拎35萬週薪
簡直係第二個肥西嚟
簽人份約一定比人㩒住搶

up乜柒 我講緊球隊成績 你同我講個人
當時買佢兩個我都係支持 得未?

而家講緊係高層洗左咁多錢係摩狗既方針29 30歲球員
點知上季係咁既成績
咁今季洗唔撚洗評估下啊 一隊波洗咁多錢係呢個年紀對球會健唔健康??
仲有記撚住 高層唔係唔撚俾錢買29 30 係唔撚想高價60-70m咁買咋
高甸25m咪照bid 滿意未?

冇人簽到 仲唔夠大單???

睇富咸波好過睇柏林

仲有40mins

你真係好好笑
講左木係助力

曼d錢係邊個架 ？
邊個係曼Owner?
佢唔批d點用錢買人？
佢唔科水你點有權用自己錢呀

定係你覺得曼唔屬於Glazer架

Lin 已經係摩佬一個奇蹟
加上自家出品唔駛幾千萬買返黎
做後備一流

唔買人仲清人
好野呀屌你

收爺呀你

留名等睇買唔到人

最後40分鐘仍然乜都無

無轉會新聞 得狗咬狗

木狗搵到錢唔代表格拉沙一定要放水俾你嫁喎
唔係老奉

借走好過啦
留係到 摩狗咪又唔用

曼聯自閘己搵自己駛仲要每年倒貼幾十M畀格拉沙駛講到而家係格拉沙皇恩浩蕩科水畀曼聯駛，木狗搵錢最大功勞又變左「助力」，轉會最高負責人又唔駛為轉會操作負責，仲有咩詭辯呀一次過講出黎聽下？

真曼堅決迷摩

換過個地方睇袋

邏輯問題
老闆用公司錢買野唔叫科水
一定要用自己戶口錢先叫科水
咁公司d錢又邊個架

文西留係度都係睇袋架啦
出去搏下好過啦

英國傳媒報道，由於紅魔不想重蹈當年辭退雲高爾作出巨額賠償的覆轍，在與摩連奴的合約訂明，一旦後者遭到辭退，紅魔只需向其付出12個月的薪酬作賠償。摩連奴去季與曼聯簽下新合約，如順利完約，將會執教紅魔至2020年。

我認為隊獌咁嘅樣的都有Fred肯嚟，已經夠J成個轉會窗

Paul Merson says Manchester United’s lack of summer signings is ‘really extraordinary’.

tHaNks

你真係痴撚線
斷章取義到

你答我邊個係曼owner
賣左曼d錢歸邊個架

Glazer唔批錢 唔科水
曼點用自己錢買人呀

定係曼唔屬於Glazer架

仲有 我係屌柒Glazer架

車狗個topic毒撚到

派利錫咪又係話啱摩佬體系先話入佢，首先佢主打左翼，有冇解決右翼問題真係未知知數，其次年紀唔細，第三，好大因素都係因為配合摩佬戰術先話簽佢，但係摩佬過唔過到今季都成問題啦，到時新教練黎到唔用呢件野點算

Gregory Ioannidis
Gregory Ioannidis
@LawTop20
There may be sometime left, but people, including the undersigned, feel let down. For what is worth, although not intentional and certainly not misguided, you have my sincere apologies, for failing to hit the mark this time. #privateclub

應該都係冇架喇

木未接手已經債務少左啦
你check 番去到2012年邊個係曼ceo先啦
Gill 呀

咁你上面up乜柒呀？畀我講完木狗07年已經入曼仲要專責搵錢就講咩助力轉移視線，咁提Gill又做乜柒呀？柒撚完又當冇嘢呀資深曼迷？仲有Board唔批錢同賣人都不力又有咩關係呀？繼續諗藉口啦

Zlatan is back

老鼠係咁上下啦

Sky sources: @FulhamFC are closing in on the loan signing of Timothy Fosu-Mensah from Manchester United.

佢會繼續話木Glazer批budget唔叫科水

得返半粒鐘 真係乜撚都無
求其簽個pulisic都好吖

軌

成隊波 salary 太高
你人工咁高又唔係勁點清
整多兩件30歲 廿萬周薪
過多兩年真係等收皮

次次賣人都係25架啦 咁易比人買走主力

又係Board決定囉，木狗呢個CEO拎黎擺架嘛

我由頭到尾已經問緊你
曼屬於邊個架啦

點樣可以Glazer唔科水
曼又有錢買人呀
我問左你10繼次啦
你解釋下先啦

你答我邊個係曼老闆就得

曼係木仔 入黎之前已經係世界最有價值球會啦
無木會還唔到債 ？
有木只係加快
唔叫助力叫咩呀

木仔既做法暫時唔錯
阻止daddy買d即食高薪老野放走年青有前途球員
希望逼到daddy條撚樣玩睇餸食飯(不過都幾難)

SKY SOURCES: @FulhamFC close to signing Timothy Fosu-Mensah from @ManUtd. #SSN

Mensah

平行線式狗咬狗

唔撚知以為殺左佢全家

賣左lin上季前四都唔知有冇

曼區好多動物傳心師 摩狗木狗諗緊咩都知道曬

Loan ?

賣人我都答左你啦
有邊個可以賣呀
得一個大米可以賣
但西同Dalot 都傷
點賣呀
點賣人不力

你講下仲有邊個可以賣
全部自己唔睇當我無答
你真係唔識架wo

你知唔知executive係要企係board嘅best interest去做野.....

仲有唔好話唔傾續約
淨係續摩佬PlanB柒頭爆炸狗都比佢搞咗幾撚耐
扭哂屎忽花點知出邊冇人想要佢
最後先死死地氣續返我曼
仲要用14萬(?)續個31歲後備PlanB 2年定3年

個個係度講ceo, board但係連basic嘅corporate governance concept都無...
不如講下波算啦

一早答撚左你條柒頭曼聯操作模式係曼聯自己搵錢買人+還債，再每年畀格拉沙cap幾十M又睇唔撚到？
曼聯同軌鏝唔同運作模式，冇老闆唔科水就冇錢買人呢回事又睇唔撚到？
而家我話曼聯木狗當年加入就冇錢還債？係你條柒頭想將佢嘅功勞歸畀gill，柒撚左就話一早知又話木狗係助力咋

而家又未去到鬧翻
個board係有前四就算
有前四就唔抄有歐聯 因為有錢
呢幾年都係咁

要主力屌係個board呀

25mins left

如果簽哂傳要買個堆人
個薪金架構一定高到離譜

投降吧 我沒有辦法

由上個月Mina ig unfollow疤狗，follow咗獌
到上星期伊巴話獌有大搞作
到今日晏晝加利仔話獌會簽3個
到而家得返25分鐘，乜都冇

如果球隊唔使一定要爭冠軍既

同領隊方向又唔同,咁早日換人啦,搵個識用後生既好過啦

落河畀你食撚左？華西傷係熱身賽嘅事，世界盃前唔賣大米？

曼聯幾時玩權鬥逼走死摩狗

木神好波

yes

12點一字排開

暫時個 board + 木仔都 ok
Fred 年輕舊年球會表演 ok 未5000萬都買 law
Dalot 年青有潛質（daddy 講既），雖然名
不經傳但 1900萬都照科

所以根本唔係唔買，只係唔係 daddy 話乜就乜

我好早上面已經提過木係助力

每年cap幾十m我講架
cap幾十m同科唔科水有咩衝突呀

佢cap完水都可以照科水架
佢係曼老闆
唔科水就曼就無budget
明未呀

邏輯問題
你老闆用公司錢買野係咪唔算科水
一定要用自己戶口錢先叫科水呀
咁公司d錢又邊個架

cap完水 佢都可以照科水
呢幾年咪就係咁
每年Glazer都攞緊20幾m走

上年賣左2% earn左～20m

Toby Alderweireld’s agent Stijn Francis is on standby ready to fly over from Denmark if Manchester United make a late bid for the player [MEN] #COYS

你肯定摩連奴好想賣佢地 ？
一完季就要賣
你打fm咩

真係要賣既，Rojo, Martial, Mata都可以賣

dalot Fred Sanchez
三個了

啱嘅

仲有Grant

就算買到中堅都唔想j

係就快啦屌

幾耐之前 得返半個鐘都冇坐火箭咩

85m點買

最後買隻godin

倒數

買中堅嚟做乜鳩
買隻playmaker啦屌

我指世盃後
其實dalot fred我都滿足，只係本身仲期望有

不嬲都係過左世盃之後先開始轉會操作嫁啦，大部分球隊都係咁
喺冇打算買中堅嘅情況下，唔賣落河我覺得好正常喎

20mins only

再借多一個走

grant！

得翻一陣仲飛乜鳩

我估利維最後會放
下年就25m 而家70m 我覺得未死心住

打fm咩
一完季趕人走

其實獌好多playmaker

季中傷曬就嗌無人用好慘

其實就算係大米都好，摩佬都係話如果佢想走可以入佢走，冇講到話要賣佢
只不過留低出場時間唔多咁解

買唔到人
青訓又借走
咁傷左梗係唔夠人用

曼聯個Board明顯想要Pogba+Martial做未來核心
前場都唔會賣人啦
根本前面就唔係好夠人

7佢老母啦
最多50m now or never la

通常而家賣唔到轉頭就會去左轉約，咁下年就唔洗買，或者轉左target 都未定

前面唔好話賣 其實應該要買個後備前鋒

咁又係摩狗教買嚟都冇用
前鋒又唔簽件替補

文沙同沙比借走係好事呀，事實上佢地有潛力但仲未夠班 磨練下係好事

我支持買中堅既
好簡單 而家攻守都有問題 攻問題大d
摩教進攻就買咩人都死架啦 解決唔到
不如解決個容易d 有機會解決到既問題

攻守做好一邊 我都夠 要求好低

連迪路夫大爆發

買到未呀15分鐘咋屌

前鋒馬福山都可以做替補...

最好啦，又唔洗煩

得返15分鐘

買右翼啦屌 唔通重想華西一個打哂咩 mata/LIN打右又係廢一半
死摩狗一係就調渣古打右 推福/馬上前 一係就FF馬仔打右打到包皮咁

無架啦

執緊袋準備收工了 無架喇

白lin係有啲料 幾硬掙下

我要求都好低
踢得返廢sir啲熱血波就夠

諗返果時成日屌柒加利仔 brown同奧沙 果堆
點知係身在福中不知福

我諗木狗多極應該60m到，唔賣罷就
應該完了吧

木仔 前場你唔買我都算 中堅冇理由唔買 玩出火

屌買人都算啦
清人都有得屌
定係摩狗又有張list俾左木仔想清邊個邊個
咁撚熟果d人不如出黎講下張list有咩人

其實433咪幾好
山福lkk
前面三個反正無高空波
淫亂走位就爽

可唔可炒左木仔同摩佬

12點都做唔到準，可能Extend
都係唔等，訓教算

上季尾無LKK好明顯唔掂....算啦

記得舊登個超忠實曼叫咩名
Exxxxxxx
佢真係好癲 咩stat都有
financial report都睇

但迷耶俾人屌到走
下下一打十一

其實睇住佢進步緊，同埋佢俾波係幾好

仲有冇球員想用曼聯加人工
呢個優惠得返唔夠15分鐘

文閪 借定賣？

WC表現幾好喎 上季佢未適應姐

要比啲時間

你都係要替補姐

借

臨訓睇一睇 果然乜都冇

玩撚完

BREAKING!

捱夜睇西波啦

摩3季

木9好波

俾我ff下 木製嚟個雷神壓線

仔

其實曼重要係心態同信心
連evans都拎到冠軍，而家有邊個差得過佢
椰子雲尻摩狗 屌晒你哋老母

10分鐘

十分鐘

唉, 西波都算, 估唔到轉會窗都西

好撚波

Bring me new signing

我屌你老母
睇左摩個press conference 到底佢做乜鳩
講啲嘢真係痴撚線
迷摩到底諗緊乜嘢
屌！

我堅信木仔玩壓線

70m 29歲 Axxxxxxxxxx
80m 25歲 harry maguire
自己揀

但曼已經有5件中堅啦

木仔執野準備收工

9分鐘

簽完最後個件已經收左工啦

我寧願要toby
後防打到33歲都keep到
經驗勝過一切

今日請左病假

扮下工扮bid都要既

8分鐘

屌還屌
買曼-1
通常呢d人人睇死既情況
就會掂

近呢幾年同痢狗一撚樣海鮮

世界盃後佢有返過工咩

我懷疑佢冇bid過

但都要清到人先

講咩

jones smalling

Welcome no one!

有bid點叫扮

Toby come la

簽到人我切啦
今季準備做六弟

文西投牛津聯

愛字頭都難搞

deadline fighter

清嘅話又會話清左無人用

官方：愛華頓簽下辛迪文拿

OFFICIAL: Everton Football Club have signed Yerry Mina from FC Barcelona!

Toby now or never

好想知摩3季 為我地帶來d咩

簽到人我仆街死

好波

Welcome Harry Maguire!

在曼市大展拳腳吧!

5mins

有新?

Toby！

gun

On9
護級啦

最好啦
條友根本唔勁

4分鐘

最後5分鐘屌你木狗

屌你個閪 木仔

聽晚真係曼中無大將，連格作先鋒

連美斯

今年拍得住耶子個年
但耶子都叫有費蘭尼
今季得個Fred 其餘都冇乜特別

好灰機呀

？？？？條友講啲嘢完全係擾亂軍心

踢右翼啦

得啦 toby黎就買波衫

獌喺買人方面排第幾？ 有冇個六弟做下？

3

我以為你話佢有新野發表

五

之後咪抄左耶子囉

好過熱

球員個個話更衣室氣氛好好喎
扮出黎嘅

愛記

Barcelona have announced they have reached an agreement with Everton for the transfer of Yerry Mina.

The deal is set to cost Everton €30.25m with €1.5m in add-ons.

咪撚晒錢 又係去買中堅

3333333

最後兩分鐘喇

2

好彩買唔到呢件

唔知現有既人會開發到啲咩新技能呢

好抵

Official: Mina to Everton

迷摩

數乜撚野 明知無都倒數 成班on9仔

Toby!!

冚家剷mode

有人未！！！

麥佳亜！

skysport班人一早喺卡靈頓走咗 收到風冇買任何人

收工

假新聞仆街死

1啦

完左 大家可以早D訓

messi!

無期望就唔會有失望
輕鬆

咪又係6弟, 狼隊呢

木收工

咪咁多幻想啦，一早完左

Rip

完

有無補時

唉

拖肥快手到

下季見

早啲炒摩搏下盃賽

摩3季

完！！！！！！！

木仔 屌你老母

加時 12碼

人哋噏半句嘢屈尻人咪摩

唔識令球員進步嘅領隊好打極有限 木仔好波

最後竟然darmian 冇走

喂 我真係想知個list喎

好似知道 決定要賣邊個 同知道唒要買咩人 之後屌木仔唔做野

哈

如果last minute 買到多仔美國人就好了

Lets goooo

未開季已經想呢季快d完

乜都無

唉，今季七弟都有可能

鏝猁熱軌妓愛>>獌

我宣布，摩3季正式啟動

睇pogba 同山啦

大米今日話stay

咪撚柒啦
半句你老母咩
睇左幾耐曼區on79

唔知點解覺得今季應該唔會太柒

8月31日前仲可以走

11月定12月呢

想要嘅買唔到
唔想要嘅甩唔到

唔好咁老定 31號前仲可以賣人走既

完了
預備聽日西波

希望摩狗大大力binc

符合標題，木仔好波

無期望地開季

因為班全世界睇低曼時 曼就會...

btw 31號前仲係可以走人

邊有人進攻球員想場場都要係閘位守成60分鐘

後防想買中堅 清走依家一至二件先買啦

未開季就想快d完季

狼隊 西咸

佢同我講

華隊長好返都唔一定場場出到啦
點可能俾佢走

欲成大事必先有所犧牲

唔俾佢走啦 華西同Dalot傷左冇右閘呀

我係摩狗鳩出陣 早早無前四 等炒算
連個中堅唔撚買 木狗下季你帶啦

聽晚係咪352

有大佬

古圖斯

估第4
比第三帶開十幾分咁

係, 睇左踢成點先屌啦

留名睇中堅傷晒

都係傷緊

最好啦

急不及待想睇摩三季幾時開始

期待今季炒撚正摩9迫撚住用青訓

傷晒

開始咗啦

果然西波西時間

白lin心情好好 可能正選

Let the game begin!

d人傷曬之後摩9遞信走
之後全隊好翻曬

聽晚大敗於李城 摩三季正式啟動！

會唔會有啲檯底簽左名未官宣

計表現佢值得正選

比你贏頭兩場之後大把人J番轉頭又再柒過

古圖斯：「我過往從來沒有親吻任何球會的會徽，我親吻皇馬的會徽是因為我真的感受到這裡對我的愛。」

古圖斯效力馬體會3季，上陣超過100場，這期間馬體會令他成為歐洲頂級門將；而現在，他甚至還沒有為皇馬上陣哪怕一場友誼賽，已經確切感受到皇馬的愛。

朗隊回家就可以解決後備前鋒嘅問題

25，睇你係賤種最後下場會係點

一定啦 聽日麥佳亜一出場就掉撚左件藍衫，著紅衫

可以估下摩佬幾時走人

木

成日唸 會唔會簽左人但delay左未公佈

越嚟越憎佢
利申半個下體fans

Welcome Cristiano 🔴⚪️⚫️

仲咁多性幻想

你唔買佢想要既人，甘好心炒左魔狗啦，留黎做乜。佢又實搞破壞

無買人就可以睇摩3季，之後畢特接手玩青訓

愛記傳果堆全撚部簽晒
好有fm鳩買人嘅feel 爽到

又利申自己混種

冇可能架啦

食屎啦 又返去幾年前耶子時代

欲加之罪何患無辭

大家今季想睇邊個青訓跑出

我睇西甲嗰時捧下第二隊係咪咁大問題啊

望就望班大帝生性 踢番季好波出黎 唔好理摩狗d踢法 自動波

其實簽到邊個摩佬都唔識教啦

摩三季正式啟動

白Lin解決左高波解圍成日頂番俾人個問題未
一日未得 細緊都繼續正選

富咸愛華頓仲breaking緊

Gomes Chong

呢場自動波完下場摩狗就雪鳩你

都要摩9很出 普巴朋友隊之得

一出山9成隊波就唔識踢

依到班手足認為簽到A未頭 就識自動波架啦

之前有條友自稱半個阿迷
比人屌左出去

P仔

係都1月簽ibra啦
朗隊msl都踢唔掂

慳返
Now 10月到期唔洗續了

睇熱身賽 其實山真係仲有料 但摩狗中場唔擺人 都幫佢唔到

普巴

最冇期待既一年 是但過左佢吧

山好fit
但無波踢

直接競爭對手緊係啦

簽番朗隊啦

好撚灰

所以話 教埋今季好走啦

如果要delay要向賽會申請一定會通曬天

但後面唔係擺馬達呢

補時: This summer's transfer window has CLOSED - but Premier League clubs can still sign players up to 7pm

This summer's transfer window has CLOSED - but Premier League clubs can still sign players up to 7pm

姐係點

有料都要同普巴夾到之得
夾唔到就兩個塞撚死

Details

應該係交左文件個D可以繼續

希望佢下季大爆發 pogba成熟d應該會好夾佢

今年都未夠椰子個年慘
個年放哂風先黎失望
又法比 又泰亞高艾簡達拿

比多兩個鐘你搞埋d paper work

要遞左deal sheet先有得多2個鐘處理文件

Mou dog 前兩年已經買左兩件貴中堅
Lin失敗左就又買
木仔理得你

比多兩個鐘FF

嗰年起碼簽返嚟兩個都實用
家陣一個3號龍門 一個即時戰力
另外一個唔知等幾耐先可能成材

今年deadline全部中下遊做野
大球會郁都冇郁
熱狗真係一個都冇簽

覺得白lin可以成材 Smalling就算啦

無風無浪咁過

當山狗係今個夏天買就fit
果時都講左原本諗住夏天先買進攻球員
點個山突然available 先買左
所以夏天唔再買

極度懷疑摩剩底兩個target係閘and 中堅

今季可以睇摩狗玩野

木仔好波

大家又準備可以睇多季閪波了

文沙借去富咸
所以大米唔走得
佢走埋兩閘唔夠人

講到買左個中堅唔會閪咁

爆炸頭佢自己唔識用
馬達就似求其買返黎咁

拖肥真係係疤簽2件

大佬真係出到當贏

買到人都一樣咁閪架啦

本性難改
到個時咪出聲屌木仔唔買人架啦

右路繼續打右華一個

仲要根本唔可以當即時戰力
所以大米唔走得

最興奮就係J左高甸半個鐘
點知俾人撚狗

今個轉會窗值得開心既係蝗馬終於以後唔搞我地ddg

DDg自己有份造成

唔買球員，留返啲錢，買球證…

鄰居鏝上年都有幾場古惑的波啦，如果唔係咁早季中帶出，季尾幾條戰線啲壓力隨時壓散隊波啦…

我覺得下年P$G會出手

冇艾達維特真係有d失望

唔會買今年波衫，cut mutv ，

一個仙都唔會比木仔

鑀又多個
11個換晒都得

啲人夠吹到狼隊個ruben xxx係新一個沙比

可能一出場嚇死你呢

痴撚線 原本話同Pogba交換嗰兩條友Everton簽晒

留番大米做保險
佢都唔介意無得踢

愛借埋蘇馬

mina唔知踢成點
andre gomes俾疤迷屌撚到仆街

清唔到人先on9
Rojo

呢個gomes都唔明點解可以喺疤生存咁耐

駢賽輸比利雲特4:5個場
就係輸mina
當然mina世界盃係幾勁

笑死人咩

木狗好野 原陣都比你諗到 勁

一完轉會窗就可以下調目標到爭第四

係睇下隊入面班友有幾多同幾撐摩佬

其實都唔叫原陣嘅

Tottenham have now become the first club in Premier League history to make zero signings in a summer transfer window since it was introduced back in 2003. (Source: @GaryJacob)

原來木狗為左捉鬼 所以唔簽人

仲有10單轉會

唔好咁多幻想啦

一單zouma搞掂咗
一單soton想要ings

真正原陣....如果咁都keep到有成績
班高層會唔會睇中肥普

肥普話留係熱狗做legend好過
點解要過黎俾你班曼迷屌?

1h15min

麥膠老條毛咩

有冇清會捱到兩點

最柒唔係簽唔到人
係俾godin過撚左棟

伊巴戴帽仲柒

我意思其他目標
報麥佳亞6000萬我已經覺得唔值

上季比電話佬玩
今季比高甸玩

1.MENSAH(FULHAM)
2.VIETTO(FULHAM)
3.INGS(二隊)
4.ARTHUR(CARDIFF)
5.Soyuncu(李城)
6.ZOUMA(愛記)
7.Fernandez(紐)
8. Joe Bryan(FULHAM)
9. Anguissa (FULHAM)
10.XXX(WATFORD)

完~~~~~~~~~~

好似話上季我地有利誤判最多...

睇富咸
撐文沙

咁快啲收埋佢

曼聯球迷真係好屈機
又要攞冠軍 又要用幼幼
仲難過玩fm

買得貴又屌 唔買又屌 老又屌 教練日日屌 球員隔日 屌咩呀 睇波啦

鏝對般尼嗰場甸恩補時10分鐘和變贏，呢啲唔會俾人當誤判，唔講就好似無人記得咁…

打比嗰球羊手球都冇吹啦...
鏝上年真係技術性擊倒，冇得瀨

羊手球唔止一次冇吹啦

咪係, 人地落後緊都keep住攻反cup
我地嬴緊就泊大巴俾人反cup
仲好意思賴誤判

其實大家真係唔使失望

買左個中堅都唔會變好波架啦

宜家咁樣咪仲好 起碼話比班球員聽 高層信佢地係得

係睇班仆街造化啦......

Line已dead

點睇摩狗都係亂咁買啦
傳得最勁既Toby 麥佳亞 Mina
3個都完全唔同類水佢真係諗過點用咩？
最後一日仲要亂鳩咁傳
木仔好波

等多陣啦, 踢完李城無論嬴輸都狗咬狗架喇

當gomes同chong係新簽幻幻
訓得

簽到新中堅 對波會升級 好似係

放心

領隊轉會無時間限制

請個教練返黎係解決問題 唔係製造問題出黎
佢黎左2季 點名都買左2件中堅啦 仲賴轉會投入度唔夠？

今個轉會最開心係見到P仔留隊

真
但係打6號位

跟卡膠學野

李城

可能真係有麥佳亞 ff下

呢樣嘢無矛盾喎…落後緊就隊隊都會反攻㗎啦，爭在喺呢啲反攻緊嘅關鍵時刻，有啲球隊上年成日得到球證嘅眷顧，我哋就攻唔入咁啫…

麥奶

p仔上左一隊未

Yes 15號

印p仔定投降吧好

聽朝訓醒應該有迷摩vs迷木互咬

連睇袋都去埋富咸

到而家都唔撚明愛記之前ig story post Rojo做乜春
又唔係done deal

個ig假架下話

好難講 日日新鮮鑊鑊金

要做迷P黨就要印P仔

利申：已印

去多啲唔同隊看多啲袋
攞下經驗寫CV

有藍tick

咪撚on9啦
官方ig黎架

你隊波10場有9場得防冇反
誤判 曼比其他隊仲拎多著數wo

睇隔離軌個單真係好彩ddg係乖乖仔
交晒俾經理人同球會搞
轉到就轉 轉唔到就算
又唔會出聲話想去賤種同罷訓搞事
費sir眼光真係

狗咬狗

金字p仔邊到已經有得印

三年睇袋經驗：曼聯 吞精 富咸

48min

下年返黎可以升職做senior睇袋

遲下就去英冠

@Fosu_mensah

想學野，可唔可以講多啲

一年後左右閘都係一樣

講緊我地贏緊自己讓個控球權比人攻搞到比人反cup呀
唔係講緊曼輸緊攻入

咁多年都一樣

摩佬繼續雙防中

好似話古沙華去緊曼市
唔知真定假

source

睇ig好多人講緊姐
好似係話有人見到佢係巴黎機場搭飛機

機場系列

放長雙眼睇佢過30俾賤種拎掃把拍鳩佢地

下體會既人過蝗會有咩下場

deal sheet冇就冇，佢嚟參觀下都ok嘅

木仔搞到伊巴戴帽

要佢不如用shaw
做咩姐

佢講既超級巨星係咪真係佢自己

仲有半個鐘

摩蛇11月仲係度我乜都得

raul garcia仲喺到既話佢收山都似

又唔係直接下體去賤種

老實講，有咩中堅呢個轉會窗係可以買到又啱你地心水

支持！

識唔識英文？

有邊幾場
有一兩球誤判就真嘅

佢以前開口屌過皇馬

On Diego Godin, his agent engaged in interesting tactics. Agent approached @ManUtd and said player was keen to join. United made an approach to @atletienglish but within hours, Godin signed new, improved deal worth 7.5million euros a year! Nice!

曼連抬價部又做嘢

愛記簽到咁多疤人

根據資料 撇除所有誤判 曼本身應該第四

啲人又可以話獌狗陣容深度厚

While at Atletico, Courtois was filmed taking to a microphone and telling Real fans to "F*** themselves up the ***".

唔係青訓無事嘅

上季被誤判最多受害者竟係利物浦；誤判最大得益者竟係曼聯

有冇lin，想睇下

佢仍然可以走 去西甲咪得
等你班友最後j既機會都無埋

最後三隻字係咩

所以魔狗無得賴無運

睇嚟瞓得

Welcome Wayne 🔴⚪️⚫️

好掛住朗尼無限分邊

如何回到當時

朗隊10號
而家件10號

朗隊係神
無得比架wo-,-

Really?

新加盟戰力 : 牙Fred,大佬,阿lee,P仔,Chong仔

走咗 : 盲佬

你睇，明明就強咗

何輝估曼聯第六

曼利同分？

今次又唔知邊個跣腳呢

曼城都試過同分拎英超la

下季曼line up 8-0-1-1 穩守突擊 好好J

lkk
-
Alexis
-
Young rojo Bailly Smalling Pogba matic lindelof Valencia
-
Ddg

文西最新係點?

曼post 睇好既G 奶大lin, 愛華頓仲有無正選

富咸睇袋

女足隊仲人強馬壯

借？

對

倫敦多d袋睇？

12月炒 d錢俾新領隊1月買人

嗚

0448

諗起聽晚又要睇西波

0503

聽日又有閪波睇
曼區又有大戰睇
日日都咁精彩

0621

文沙又出去睇袋

愛記 fulham wolves 西咸 痴左線

感覺西住贏 永續摩

幾西都冇所謂 贏到就得啦

贏到都仲好

炒摩9未

唔通為反摩寧願一路輸波呀？

賣左你先

反摩

自己組隊反摩聯反撚飽佢，我只想曼聯一路贏

反摩反到忽撚咗

同之前啲「愛馬士」一撚樣

想問咁耐有無試過未開季就屌撚晒鬼

今晚再出屎波我屌晒摩佬全家

木狗LAN！

好，我發洩完，等開波

仲有第6

我但求唔降班當贏，轟3季係護級

出撚硬

買唔到左閘右翼 我屌
快d輸到摩狗躝

係啊，踢撚埋d西波唔撚值得贏

ESPN引述消息人士報道，曼聯本來已經準備好在剛結束的夏季轉會窗全力支援領隊摩連奴，願意以破世界紀錄的轉會費為球隊引入一名新的中堅。不過，由於球隊未能肯定他們眼中最好的中堅是可被收購，故一直遲遲未有行動。

根據報道，曼聯本來願意豪花1億鎊（約10億港元）在一名中堅之上，這將輕易打破由利物浦後衛華基爾雲迪積克所保持、7,500萬鎊的後衛轉會費世界紀錄。但由於曼聯未能引入首選目標如皇家馬德里的華拉尼等，紅魔鬼最終未有退而求其次。消息人士指，曼聯行政總裁活華特上月曾經在邁阿密與皇馬會長佩雷斯會面，但羅致華拉尼的洽談未能真正「起飛」，基本上銀河艦隊一直堅持，無論曼聯報上甚麼價錢都只會拒售。

如果摩佬西住入歐聯4強 唔反摩

不過有得教到2月再算

感動嘅係終於摩三，如果繼續西波，應該見到換帥曙光

西住贏

真嘅話唔知係屌格拉沙唔撚科水呢定係木狗轉會操作垃撚圾，傾唔掂第一目標之後連其他目標都簽唔撚到呢？

咁西住贏都唔容易，點都支持嘅！

Feel 到歷史堂 round 2

過左死線 啲清冷靜左幾多

Bbc總結左其他中堅既情況
Godin真係bid過，但係做左抬價聯
Beateng因為傷病史，淨係想loan，拜人同球員無興趣
Mina因為有一貫南美球員既agent問題，如果簽佢就要俾一大舊錢，而曼聯唔希望付出世界級球員既轉會費去簽一個唔係世界級既球員
Toby一句講晒，從來未bid過

Mina 愛記3000萬攪掂左
唔係咩

保定絕對唔撚買，踢過鏝又年年大傷，世盃食撚左屎，簽返黎做硬水魚

我覺得目標太難買
一係價錢高到離譜
一係球員唔想轉會
摩又唔想要替代品
始終夠人腳
係質素唔得

最區仲好睇過隊波 屌奶星

木仔同皇馬方面係miami傾過varane，可以出到100m，但係皇馬唔肯賣

完全唔撚明摩連奴成撚日話要簽中堅做咩撚野。
早兩年先買左兩個，兩個都年青既，陣中本身又有一班中堅（係咪真係咁差？雖然未到世界級，但見得下人），仲係咁要嘈要買中堅？

其實你地係咪都係教書
點解暑假特別得閒咁

因為上季贏一粒就拍大巴既戰術唔work, 輕鬆比中下遊反cup
咪想再執防線

摩佬條撚屌頭腦好簡單，唔駛諗到咁複雜

我最多屌下老師喳

兒時夢想

準備開季的1001

令外martial問題上，摩想賣，但係曼聯內部持相反意見
熱刺今個轉會窗曾經想打包Martial同馬達，但係木仔say no

不是教書

左閘右翼 又係打一條左路 西到先場 如果連大陸都係水貨 今季幾乎無補強

想贏就比死獌狗開po
想輸就黑木

我開ok?

都好明顯board係好睇重馬仔同普巴，如果摩最終敗走，呢個分分鐘係一大因素

1001